手足已經進化到獅鳥落單狗, 幾時到警車?

2012年12月，警務處投資1億540萬港元引入170輛新衝鋒車，每部價值62萬港元
2016年，警務處向意大利歐霸訂購129輛Daily衝鋒車，新車於2017年起陸續投入服務

爆一架少一架, 狗隻動員力一定大減

人唔洗多, 狗車我估15-20個男手足出力就可以推翻, 入面有狗既就可能要多幾位

tui